據悉醫管局決定本周三重開亞博1、2號館接收病人！

幾時收番駿洋邨